唔識主動，因為冇話題

結果交友app match到嘅差唔多個個都傾唔長

完全無共同興趣咩？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

唉

真係冇乜
我係有好多嘢可以講
但我諗我想講嘅嘢
佢哋冇興趣聽

學識多啲野 增值自己

一開始咪就下對方 傾下佢想傾既野先囉
慢慢對方會發掘到你既好既

我都係
被人話極不主動

想開返話題又唔知講乜好

我相反係對方 極唔主動，我主動開既話題都用哂喇

佢明明平時會搵我9up，而家冇搵我
我好驚
又驚佢唔想同我講野
又唔敢搵佢講野

明白你感受
好怕佢根本唔想同我傾計 係我自己煩住人
識左一個月

算啦
唔好再搵人喇

咁有新嘅嚟都想唔重複犯錯㗎

咁我留名學嘢

學緊好多嘢
點知肺炎停哂d堂

點揾話題

最近好多野可以傾，傾新聞都可以講好耐，打機的就仲正，可以一齊玩。
APPS好多時都係大海撈針，有計傾咪傾，冇你都唔駛甘唔開心，不一定係自己的問題。

原來係佢忙緊咋
嚇死我啦

pop culture唔洗上堂學
仲有language 果d
行山
呢d就日常生活
行路比女仔有方向感 識帶女仔行 都好charming了
大部分女仔都accept識呢d嘅類型